東區醫院現況(已fact check)

證明而家好多fake news

推

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

fact checked消息要幫手推

放fake news個班係有咩目的

好

以大量假消息沖淡恐慌

試圖以假亂真，要人信黨

迫你叫人罷工

[他們 一直在被玩命]
東區醫護聲稱 :
急病室好多大陸人，隨地亂拋垃圾口罩，衛生非常惡劣

第一個隔離病房已滿(10人)，第二個已收3人
不只內科，全部醫護，外科，婦科... 全部都要抽生死簽

醫院對外表示n95夠貨比醫護，但病房經理不肯分派
前線醫護只准用普通罩，怕戴n95會引公眾恐慌

另外有其他醫院醫護人員接觸完高度懷疑個案之後發燒要被隔離，HA 從不公佈

醫護放工後不敢回家，怕傳染家人，只好在醫院中的「追更房」（或稱PA房）睡覺休息。但「追更房」數量嚴重不足，睡眠質數極差下再等下一輪當值時間。高層會議曾討論過醫護人員自行另租地方過夜休息，但錢從何來？有高層指：「如果我哋表示自己係醫護，啲人應該唔肯租」暗示要求醫護隱瞞身份，有醫護質疑為何香港人被傳染，但要求醫護隱瞞身份。

現時醫護人員並無眼罩，只有face shield，但不能防止側面射入，明顯保護不足。

感謝醫護，好人一世平安

呢個又係假？

大量武漢病人唔係仲恐慌咩

好明顯

你自己上舊登個page 睇啦 fake fake你老母

證明咗係假咪慢慢唔信
唔信就自然減低恐慌

支持即時罷工
但可以入左tg group先

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

有冇諗過東區醫院嘅回覆都可以係假

未有高度懷疑
唔代表冇懷疑個案

議員親身去左東區睇

香港醫護唔罷工 結果會係咁

自我實現預言
等fake news傳到大陸佢哋就會落嚟

推上去

Fake news 成功引起恐懼

推比多啲人睇

兩者之間無衝突喎

唔係我想散播謠言 但係我係東區做既屋企人唔係咁講 佢話有十幾個武漢人入左去 講大話死全家 下世做支那人

自己鍾意見到嘅野，未fact check鳩傳就信到十足
唔鍾意見到嘅野，人地區議員走去fact check都係假

Push

佢無話無大陸人
只係未有人確診

所以可能都仲係好多人係急症室

巴打

香港醫護好有大愛架

push

我都收到風係真
反而我覺得個議員係比人老點左姐

信與唔信，手足自行判斷啦
我要做嘅純粹係擺fact checked消息上嚟

冇去武漢旅遊嘅紀錄 冇話冇武漢人

唔好講笑 好多係同路人放 貪玩想食花心既人大把

唔係話琴日咩其實

就算暫時無，都唔可以無警覺..

排咁耐都未輪到睇醫生
話去過武漢有得睇先梗係認啦
話要隔離咪走囉
睬佢都傻
陣間仲約左飲茶打麻雀

問題係 政府同醫管局不斷隱瞞事實 就算區議員去問都未必係事實啦 唔通到今時今日你仲信政府？

信乜鳩政府呀，人地區議員自己落左東區醫院睇啦
九唔撚搭八

佢落去係唔會睇到有咩人係武漢黎 個頭無寫住
大家總之就批判性思考啦
有無班大陸撚樣 都要做足預防措施

正常應該唔會走到入柴灣睇？

係啦係啦
總之啱你聽嘅野就係真啦

醫護唔團結罷工，幫唔到佢地

我同你諗嘅完全一樣｡

又多2單啦

區議員奔波幫手做fc

雖然係fake 但係而家都放下心頭大石

D武漢閪一定好鍾意由西北赤鱲角畫條對角線落去東南睇醫生頂啦

眼見就係真、你收皮啦，咁黑警咪冇殺人？

收皮啦三毛
仲想隱瞞疫情

Pushhhh

咁遲先有人屈我三毛，連登仔都算進步左啦

如果有一日林鄭同你講太陽係喺東邊升起，你會唔會以為其實太陽喺西邊升起先係正確？

議員講嘅嘢
同
醫護爆嘅料
係可以同時正確咖喎

議員睇急症室
醫護爆嘅係隔離病房

只要醫管局係有隱瞞嘅話
咁佢哋兩個都冇錯

我冇話聽就一定係眼，唔等於你眼見都係真，白痴，人地想塑造你想睇嘅野，真係唔難，tvb就係一個好例子，冇其他途徑，你覺得你會唔會信tvb

聽就一定係真*

D武漢閪一定好鍾意由西北赤鱲角畫條對角線落去東南睇醫生頂啦，特登走去個山卡拉醫院
受過咁多次fake news教訓都唔識用腦思考

灣仔都有，點解其他地方唔可以有？觀塘狗屋又係咩一回事，根本你估唔到，fc撚咪就係你呢啲，信一個唔熟ha system嘅區議員，都唔信一個show埋證嘅護士

笑死我
醫管局就一定唔會隱瞞咩

😅👌🏻

我老母做東區nurse
佢都話琴日有7家武漢人衝左去睇急症喎
仲話個醫生今朝急急腳開咗幾個會

特登搵俾你，傻系，管中窺豹只見一斑

☺️👌🏻

有女仔被強姦,係咪需要檢討一下唔應該著得咁暴露又短裙又低胸呢?

開埋呢啲post

😱

都係嗰句
所有facts攤曬上嚟
信與唔信，信邊個
自行判斷啦

7個月有多喇
相信手足會1有或多或少嘅獨立思考能力

駁唔到就收嗲啦

是咪好嬲牙你🤣😂🤣😂

多謝閣下推post。

U r welcome👍🏻

連登仔好落力幫手轉添
一見到爆到七彩就唔理真假 轉咗先
俾啲質素啦唔該

咁你有冇諗過 有可能醫院一發現武漢嘅人 已經帶左去第二度先

我笑緊你on9，唔知你中學畢業左未